［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （506)

好緊張，下個團戰好關鍵

PERKZ

琴日20分鐘已經30個頭

SKT

perkz???

Skt is so good today

兩隊都妹

Hello perks?

perkz仲敢推

Perkz ......

阿p真的

Faker個分身

ryze 要肥起lu

KHAN呢獲就真係要屌啦

Khan

點解perkz會有shut down

食兵多

Perkz成場都好奇怪 會唔會係藏招？

Perkz

caps

khan

khan 柒少陣好嗎

SKT唔會嬴到

學g2上路乜都無做唔送唔得咩

點解食兵少咁多

Khant 不了

khan變番正常水平 faker要舉重了

雷歐娜既e真係好準下

Effort

又SHOPPING

未驚過

G2中後期贏硬

??? 真咩

提早打決賽

睇韓文台果啲巴打唔好劇透

曱近平 不推文

估唔到Wunder贏Khan咁多

雷茲用閃黎殺khan拎三百蚊
但下波團戰無閃會唔會反而蝕左隨時就係輸個閃

雷茲真係好煩
下場ban左佢啦

Skt贏硬根本無野好緊張 諗下skt揀咩skin好過

G2又牽住skt行

effrot 跟實teddy

我好興奮.JPG
SKT第一次世界賽四強出局

G2戰術高一班

skt 再拖死9硬

真
4連霸冇難度

LCK 垃圾聯賽妹妹

有眼都要入去交閃同大

wunder咩料

G2戰術、個人技術都完爆SKT，兩個層次嚟

笑撚死比人撚到傻仔都唔識打

skt再拖真係唔掂

troll game lul

雷茲呢隻英真係好撚屈

又分推啦

越拖skt越難贏

你估wunder唔想做野咩..
但effrot跟實teddy 唔俾位佢入

連霸?

中路差距大到

頂撚住呀skt

SKT驚到開Baron

放巴

NEEKO完全守唔到

雷豬呢隻英正常發育都勁過其他英好多

yes 滅韓狗大日子

的確 智商都贏

今場應該輸bd cap

winder同caps雙人帶線真係煩

唔該skt快輸

仆街又特登燈
反燈你
#SKTWIN

SKT 然硬

Skt今場啲視野好似好差咁

下個BD 搞掂
一個會戰都唔比你打

鱷魚落後到綠刀都廢事出

G2癲撚到

明顯G2完美控制住全場節奏

逼唔到g2打團就含撚了

兵營換巴龍

g2完美撚狗

Skt拎前期comp都咁
唔拎就會俾G2打爆
呢個bo5已經完咗

caps又推

鱷魚都幾大力

拎巴龍果隊比人推到傻 第一次見

會唔會真係輸caps bd

邊到前期comp

cap定圖 等鞭g2fans

又諗起小虎隻雷茲

巴龍拎得一塔兩頭

G2 真係好了解隻game

ryze真係分推狗英黎

會 好大機會添

G2爆一路 邊線SOLO又嬴硬

SKT成場都會比人撚

全城燈g2 wor

SKT贏頭輸Game

Caps分推都撚死SKT

燈到依家

Teddy又偷偷肥

咪撚燈g2啦你班skt fans

上路應該玩trynda

話說Caps就快贏快贏Faker 100CS

skt又唔可以分人去阻cap

一分左個去長期阻cap,就俾winder隻KLED 有位入砍到凱莎變人肉叉燒包

其實我都分唔出

Skt 輸了

G2!!!!!!!!!!!!!!

海燈洗唔洗啊

原來G2咁垃圾

上年成班仲話faker 輸頭唔輸兵

依場G2明顯係分推陣, SKT明顯係打團陣, 即係好似上次SKT打RNG 陣咁, 都係睇一波決定性決策, 依家仲係平風,講到一邊優咁

你識4夾1
我又識4夾1

FAKER

craps一定會係關鍵時刻暴斃

戰術分析：

總之G2就唔同你打團，慢慢分推瓦解SKT

G2 廢
SKT 贏硬

兩邊都團戰陣wo

痴撚線 交咁多技先捉到caps

殺咁佢唔俾佢bd係方法

仲未見過FAKER開大

faker

世一faker

小花退休啦好心

skt

G2 SO EASY

兩邊中路真係troll到爆

SKT似搵緊應對方法

雷茲=on9英

大團戰來了

呢個位開嚟柒咩

笑死lck 就係垃圾聯賽

Gg skt88

G2

世一skt

太精彩了

一波了

skt去咗邊

gg
g2真係高一班

Faker....

g2 3-0

Mikyx

搞掂，垃圾SKT

咁樣一波反cup

Gg

RYZE

國際禮儀姐

下年雷茲有新SKIN了

Teddy 冇空間輸出

3-0

法王untouchable

仲要加埋kled

1比0

同雷茲farm 真係on 99
分推又贏 打團又贏

話撚左G2 一定3:0
鳩玩都撚住你SKT

Skt

Bp on99

屌打

g22222222222222222

今場marco又撚SKT 團戰又屌打

g2 啪啪啪

我諗4場唔係ban就必簡

skt 廢到

Kaisa 太早用大入場喇

G2 Faker幫我贏第一場

faker俾人捉太關鍵

Caps勁到

下年d 韓狗重夠膽惡，大定團結d 屌7佢地

perkz隻閪女人真係世一

G2夠唔夠fpx 打

垃圾泡狗

faker無態

3-0

窄口好難有

你話有qiyana就可能贏既頭先果波

死泡狗
還緊02年世界盃D息炸

同堅持放雷茲

點睇ryze 都係first pick la

海燈破燈了

開巴龍做乜

哇屌，唔係咁ar ma....我信skt!!!唔轉投票

今場G2撚到SKT仆街

暫時唔覺 比起撚我覺個佢地知慢慢拖輸既機會大 佢地就賭冇人見到一直推線

to be the king you gotta beat the king
faker 你beat咗未

李相赫
NA廢老營歡迎你

戰犯FAKER

贏到一場當你贏啦SKT

小花廢都算 仲要學人玩新英

海燈都救唔到

G2好歡迎FAKER加入

一早ban左啦

好多hater出擊

死泡狗要輸啦
第一次四強
開始恥笑

Ryze戰術未見過有g2玩得咁好嘅

ryze太屈

歐洲佬

人地主場輸咗第一場 希望心理頂得順

faker要拎carry英了
今場g2真係撚狗咁撚

first pick鱷魚有撚用咩

重申多次，我對G2係有100%信心，如果G2輸今個BO5就含哂你哋咁多個

個窄口好啱佢收毛

32分推

唔係條友俾人捉
可以逼打團

個個都係咁
剎雅仲有大有水銀
咁都敢入去人堆中殺perkz

連燈仔發功

都要上路揀返隻捉ad捉ap 勁到癲既英..

又廢又串韓狗特式

Lm

lm 下po faker教打機

咪撚再吹邊隻英屈
讚下人玩得好唔得既

NEEKO=TRASH

THIS

真心支持G2!

LETS GO G2

Caps

J死人啦SKT

FAKER下三場會pick carry英
eg 蛇女，雷茲，阿卡莉
G2準備收皮

仲要winder未死..
winder死左衝入去都仲有機會

Pick鱷魚唔搶雷茲is on9

唔開巴開唔到G2團

teddy太快入場 又唔係玩凱爾combo..

Pick呢個陣黎妹，真係搞笑咩skt

海燈咁落力燈 G2都贏到 真係奇蹟

IS

好彩garena買曬SKT贏
今次一定要燈到SKT贏

主場氣氛幾正

放ryze一定輸

好彩海燈燈唔死

skt下路 jg我覺得表現幾好
一踩就踩全部好似唔係咁好

咩料faker咁多人追擊嘅

G2 強隊

鱷魚一定要贏線 唔贏就垃圾

成場鱷魚都無用咁制

BO5 睇定啲先

g2慢慢拖輸機會大?

khan呢場

skt hater係咁嫁啦

skt第一場輸得好無奈

Khant

Faker第一下鬼仔睇到G2 D人喺左邊都比人捉已經柒
最後一波心急大閃唔等酒桶閃E,結果大得一隻

D 韓狗黑人憎姐
廢足咁耐 勁個2場又上水吠

呢幾年睇住法王不斷成長真係好感動

last ban quinn係人都知你搶rene啦

成隊lck 垃圾最叻仔係買到lpl 既clid 但clid 打多年lck 都會變傻仔

好想skt贏

搶鱷魚放ryze

正式宣佈 重返歐州

faker 唔一齊行 比人捉 又用鳩英
khan 搶隻惡魚 無撚用

正式宣佈
G2 2019世界冠軍

想睇Faker點樣暴斃

條友送優勢喎

第一次睇比賽睇到個心扑扑咁跳

係 今場係直接輸BANPICK

三連霸靜靜地cap緊圖 一陣bin9死你地

平時咁撚惡得罪咁多人，呢加唔撚大力屌佢地呀

雷茲炸兩下skt 都係咁先啦

上年咪8強囉
kt輸ig
afs輸比na 3rd seed c9 3-0
geng(s7 champ) 1-5 輸比冷門隊vit 8強不入

明明g2越拖越贏
Skt就on9到pick完呢個陣走去拖

Khan變返Can’t

我仲記得上個禮拜 班陷家產仲吹緊SKT幾勁

讓一場班hater就出黎

真

三連霸不嬲立不敗之地
G2贏咗嘅話就寄生過去

好驚

Faker份人咁踏實都俾人叫佢收檔

今舖真係faker問題

SKT營運又俾人撚爆
團戰又俾人完美ko
3:0無懸念

ban xayah未

基佬咪燈

其實而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

咪撚用neeko

咪係咯 越拖只會對G2越有利

雖然鐘意skt，但呢場bp以至落場打真係全程柒撚懵懵

上個Post大部分連燈仔講到SKT贏硬咁，而家轉哂風向嘅

銳空最尾個下太靚

今年無SKT LCK韓國靈魂
咪又係8強止步 4強得番SKT

d 泡狗成日話人鳩打但你地係廢到鳩打都唔識呀

SKT3冠1亞

其實你班haters唔使咁得戚住
係人都知skt如果狀態不佳輸第一場
之後kkoma會屌到佢地回態
然後讓一追三

慣左啦

bd唔係分推咁解

又讓又打假啦

屌你海燈燈死過咁多隊仲學人binc

上個PSOT得我同你撐G2
宜家好似全個POST都撐G2咁

我都咁認為

G2未出奇招已打贏一場
諗唔到G2點輸

g2
skt

其實感覺都係skt團戰打得差先輸

要ban埋kaisa

控到teddy死

放雷茲出黎真係唔知咩玩法.....

不推文回覆呀各位

咪係你地一輸就話假波放水先成日有人屌你地囉

FAKER 2場之後又要扮死了

Teddy屌多兩野應該會自爆

韓狗多冇計 上次MSI柒左次咪潛一陣
都唔知幾撚耐冇拎個冠軍
明明係大陸仔同EU打哂

Skt今場個戰術真係好撚奇怪
人地就後期陣推得仲爽快過你

活係skt時代

係G2拖到Rakan有返大
Faker個大屎到

怎樣才算戰勝skt

其實最尾個波係輸kaisa 唔出ie走去出ga, 同埋唔等埋faker先入場

雖然上一波真係faker on99比人捉先

係，差唔多個個都話SKT 3:0咁

我無講SKT廢 我係話無SKT既韓國 就無靈魂姐 好似上年
唔洗咁快trigger喎

g2贏冇所謂 可唔可以唔好輸支那

Game1已經好睇到
G2 200IQ plays
利申： Skt S3撚尻CJ嗰時嘅粉絲

我大skt先讓一場

打到最後都係個5050嘅團戰先分勝負
都要比人屌到變地底泥

睇住你終於升上銀牌仲感動

我對SKT係有100%信心，如果SKT今日輸左，我倒立用鼻飲10罐可樂又點話

呢個陣打到5050其實好有問題

Pick呢個陣唔係應該咁打下話...

你估個個都好似skt fans一年365日都吹奏佢地咩

Skt應該要等埋faker tp到左先好開戰

堆韓狗都係識除左SKT冇人識打機架喎
比人智商壓制又收皮

G2唔該keep住

本身都唔憎泡菜隊但有咩fans, skt 咪同呢班垃圾埋單囉

中間兩隊=Final

G2贏唔贏到FPX 唔想隊柒碌趣加拎冠

好sad SKT輸左

Faker肚餓了

SKT fans又諸多藉口，咁唔算贏SKT，因為bla bla bla

感覺會 0:3

hater淨係睇結果

成日話人狙擊 SKT贏好多咩廢柴.
呢2年輸到碌柒咁都出黎串

其實有幾多係G2 haters扮fans燈G2

s8開始韓國一個冠軍都無
亞運都輸埋

G2 揀定SKIN?

Ig遇強越強 遇弱越弱
fpx會唔會重現msi tl比對面3:0既命運
感覺skt同g2邊隊贏 都大機會冠軍

Faker餓㗎啦
快手收工

2樣都有

你SKT呢個咩陣啊 拖多半個鍾囉

haha xd

吓
咁點解今年8強有3隊泡菜

今日唔得閒睇比賽，但我對ig有100%信心
世一7he shy
決賽一定係ig vs g2

G2後期分推兼打團陣

咪係 SKT贏撚硬
五路世一無得輸

燈

Skt贏硬 大家定d黎啦

其實點解唔搶羽毛女
狗男女下路真係t0 仲要有埋雷茲

同埋P仔羽毛女係勁過其他射手好多
又冇蜘蛛

Ban雷茲唔好ban葵恩，搶羽毛女 對面pick鱷魚khan自己用葵恩咪得...

Faker玩功能型中路靠Teddy carry真係不如比番佢玩carry英..

caps個老豆

賤畜韓狗要收皮lu
輕鬆到

拎前期陣打唔崩人話佢地廢又唔like

拎左幾多個冠

G2生生性性呀
想係msi張Gif都仲可以用

下年死d 韓狗重夠膽惡一定屌7佢老母

大陸仔打晒
你不如數下四強既韓仔比例先

第2場開波班hater就冇得打飛機
比佢地開心下啦

Skt都唔係主打下路節奏
下路優先級偏低

即係冇啦 屌 講經咩

faker唔好再玩d開戰留人英坦英啦，直接玩carry 法師啦

最多大陸仔嗰隊俾人收左皮啦

Doinb當韓仔定支那豬

今晚大家可以早D休息
直接3:0 GG

如果肚餓了比人直接3:0
會唔會退役唔打

廢老Faker真係要退休啦

咁都有人吹班大陸人 上年唔係韓仔撚有冠軍咩
講撚到唔靠韓仔有冠咁

2隊大陸仔4強啦 你盲撚左?
LCK 8強料拎出黎講?
SKT打SPY咋

khan失去笑容了

打撚到faker退役

希望海燈高抬貴手 唔好再燈g2住

亞運 msi?
賤畜韓狗扮帶睇？

都唔係第一次

冇睇？

RNG 16強呀
你盲撚左？

FPX今年奪冠！
中國加油

2隊LPL主力都韓仔黎喎

SKT入到決賽我出去殺狗

無前期陣嘅SKT會輸得幾快

中你老母 支那人

SKT反CUP

又黎

Faker嘅實力運氣都到曬盡頭
拎盡曬人生嘅冠軍了

佢心諗場場都要我carry
我一唔企出黎就無人carry

2:0

不推文回覆

g2營運撚走左skt個comp最強勢嘅時間太關鍵啦

又放雷茲
又簡renekton

點解又放比caps

2-0 already

冇人擋到ryze分推

自膠

無撚眼睇skt

skt要贏呀

又放ryze

我不嬲反韓架傻尻 係覺得咁都有人吹班支那狗 好撚ON9

下年又再話伏仇

行開啦

韓仔又點 係咪打英超要英國人先算贏
鳩小陣啦

睇唔明SKT諗緊乜

又送ryze

有冇人好憎perks

首先Teddy羽毛女唔錯
再唔係唔想打下咪ban羽毛女，咁對面ban住banKaisai 自己搶雷茲咪得

有雷茲仲可以打分推，如果Khan拎分推英/鱷魚 又可以打32 捉邊，下路穩住打

放哂狗男女+雷茲完全係蝕哂

唔識分係skt妹定人地打得爽了
Skt真係太撚鐘意妹

skt bye bye

又放Ryze，宣布G2第二場free win

又放雷茲

ez?

支那狗都好撚過死韓狗啦
全部一齊死

SKT未輸夠?

gg skt

Fuker 真係餓了？想比人3:0去食飯

ryze影響比賽能力勁咁多都成日放
拎埋晒啲咩鱷魚

perkz ez?少見

replay

咁咩叫2隊大陸仔4強啊 主力係韓仔 但係講到全部都係大陸人咁

EzGG

yasuo

YASUO

faker yasuo

仲鱷魚無撚野呀

下 咩撚野話？犽宿？

應該teddy yasuo

台服呀叔

都可能下路

牙膏🙈

好過韓狗就要吹班支那狗

同FNC一樣死都唔ban

打返LPL啦 唔好嬲

SKT好驚jankos隻olaf

Yasuo gragas 打ez 同坦好似麻麻

可以teddy yasuo

認真支那狗係賤但無你地班韓狗咁撚串咁撚唔要面呀，咩讓一場比你開心下，收撚皮啦

廢老又要玩d奇英比人笑

skt唔會去到0:2先轉kkoma呀嘛

Faker lb

J4

應該係下路啦

ORNN

G2已經贏撚咗啦又
On9 SKT

J4 galio

SKT開始鳩PICK

R撚哂頭

G2 團戰又係勁撚到

faker LB

廢老Faker羞恥play

faker lb仲撚唔撚得掂

GG EZ

G2個陣癲到

撚唔惦

得 skt贏左 1:1了

又唔用ad 笑死人skt

說個笑話 teddy唔玩marksman

咁嘅ban pick除非faker回春到s5 6唔係應該都係咁先,上下路根本唔會穿

之前先俾G2屌打過一次

teddy嘅yasuo睇親都覺得麻麻

唔洗睇了又輸

G2 3:0 SKT

...

skt d Ban pick真係

可唔可以唔好鳩pick

啱呀
買佢返黎叫佢玩牙膏

combo陣對決

睇得出Faker好肚餓

其實G2 5路個pool大撚到咁BP 冇咩可能唔嬴

skt 輸硬

食兵改過咩黎？

Galio ornn J4點撚樣打團

Lb打galio

鱷魚係勁
但雷茲影響力更大

呢場咁bp合理，後選

上場先選唔要雷茲要鱷魚先係問題

鱷魚呢版上路係好穩定既上路黎
扛線可以做到，要配打野打穿都可以，有矛之後團戰又勁

只係雷茲可以帶3路節奏太撚勁

下路G2難打

咪撚逼害我哋小花
利申：g2 3:0

SKT真係好撚廢
究竟佢地係點碌入4強

各位，我對faker既lb有信心

燈燈先
SKT贏撚咗

自殺bp...... 想睇場好d 既比賽姐

Game1 贏人頭 輸塔數
營運輸左
game2 放開打啦要

又可以睇多場faker自爆

g2嘉文一開大 ornn再大 冇閃基本死硬

呢場係決賽

係G2面前玩Yasuo笑死

faker打唔穿caps嘅話呢場係咁先
打團唔夠勁 分推又守唔住

唔會啦,pick galio就係防你yasuo

skt呢個陣點贏

Faker’s LB in 2k19 lul

有YASUO 風牆頂ORNN 大

見到連燈仔講bp點衰點衰我反而覺得大機會嬴

呢到十個九個金銀銅 識閪睇bp咩

Skt 個陣一到團戰就爆炸
點贏

咁嘅勢
會俾g2 3:0

G2個陣靚咁多

你夠唔夠燈㗎

希望SKT打返好小小 本身係期待頂尖對決唔係單方面屠

有風牆頂一頂既

Game 1 First pick邊有可能唔係ryze
推兵快，分推屈，可以中上flex

但係8強好似見親鱷魚都輸

睇到skt呢個bp真係笑左

咩服既銀牌每分鐘十幾兵

仲有隻加里歐呢

唔係咁易 葉師傅
有風牆

#SKTWIN

咪臭係，skt令人好失望

上場大把人見BP已經話G2贏

點玩呀skt

我地鍵盤菁英

呢波G2有啲蝕

風牆

交多咁撚多技 咁都叫賺

Sup 換 jg 抵

Faker拎左頭
G2冇了

skt 玩完
對面個陣打團勁好多

入g2 我信

G2 3:0 skt大家可以瞓先

呢場又冇人處理到ryze

真係幾驚CLID隻李星

又係傳說中既馬評人要跑得快過隻馬

所以咪話第一場個首搶有問題
雷茲係營運層面outscale夠魚太多
呢兩隊又係營運隊 唔搶真係on9
一係就拎隻無敵分扭英出黎擋佢

睇佢個風牆點放啦

skt 又咩陣黎

小規模團戰陣

SKT 20分鐘打唔爆咪又係輸

贏陣

咁都偷埋

係唔係grf教左佢點打g2, 所以出埋晒d怪pick?

Faker真係好廢老feel...

前期黎講skt個陣幾勁

Faker殞落到

0優勢

收皮啦，講波佬要踢得好過美斯？

SKT倒了

Doinb世界第一中路 不服來辯

下路cs輸到西咁

佢哋唔去搵交打

殞落咗好耐⋯⋯

JANKOS勁到

比人打埋

CLID 又比人偷

出石頭人算啦

clid 重擊?

冇啦skt 打上黎霸氣

g2 主場真係屈好多

Yoink

SKT除左靠FAKER分推仲有咩可以玩

caps做乜鳩咁都唔交閃
下面輸重仲鳩

輸了
Clid 無態 byebye

faker 無ryze = joke

無lu，STK

Teddy隻牙叔都幾廢下

覺得skt呢張都係輸, 無射手, 後期又處理唔到雷茲, 唔知點打

Sky

下年仲有無faker睇

skt 今年算係咁出局都正常
g2 成隊野都好夾, cap同perkz 又fit

Bp好怪

換jg啦 乜7都俾人搶

痴撚線

faker老了

有預感呢場faker會carry全隊

perkz隻ez比啲play黎睇睇

廢老

FAKER 係咪訓醒要做野

又有得睇faker喊

送頭

根本成個人都廢，d 韓狗先會吹世一最記得msi 果期

jankos

perkz

對面個陣咁
佢可以點carry

你話佢係玩天使我都信有機會carry 到

CLIDDDD

faker死廢老

The shy

jankos早又唔閃

FAKER要企出黎啦

呢度d風向仲勁過尚書大人

JANKOS應該即刻交閃

CLID呢個盲眼踢

Jankos同Perkz

clid

就算第到都差唔多架啦

無敵combo

發現呢個POST全部都係燈黎

Cild快手到

嗱 唔準你咁話佢 佢打rk好勁㗎！

Faker

無視野？

teddy有冇勁過

G2真係太撚勁 IG FPX都唔會夠砌

完全係上一場翻版

上路輸返轉頭

caps呢下都好痴線

effort 咁撚勁睇怕都舉唔到teddy 條垃圾

比左咁多時間YASUO發育
咁都打唔起真係

faker肥撚到

兩隊差距大到 g2撚視野撚到

可以比返場頂尖對決睇下啦掛

點解上路會輸番轉頭

好撚驚lee同LB

KHAN呢下OK

khan件垃垃

SKT必贏

BTW 不推文回覆

對住galio成個傻閪咁啦

khan意識到呢個時候實俾人圍

羊佬不嬲都可以吊起鰐魚嚟打

跑左咁多次線算係咁
次次打交佢都係附近

我好意外ornn換血唔多輸鱷魚

teddy farm 完成場 都係輸兵係咩事

KHAN 被DIVE師

惡魚輸線

等Ryze出山接管遊戲

原來

有幾奇

今場SKT又上演演贏頭輸Game

落左咁多次中路 又扮睇唔到

khan屈到

Nick De Cesare
@LSXYZ9
Ah doesn't matter lol, skt are so giga far behind. So sad, they need unholy gold adv at 20 to even be remotely considered even, and they need to win mountain -> mountain or mountain -> infernal

點解RYZE 經濟仲好過LB

Ryze後期打撚哂

g2打團d傷害邊到黎

講還講 不推文啦垃圾們

塔

食完飯返黎就見到faker 3個頭，典輸

Ryze囉

又諗起小虎隻雷茲 DLLM

Ban ryze咪幾好

雷茲隻狗角

等睇ryze一陣又打哂一團輸出

skt 又妹到比ryze 打撚晒

Skt 呢個陣後期打唔到拉鋸

一隻ryze頂兩隻都得

teddy隻犽宿舉唔舉得起skt依個陣後期未必夠打

ryze依家打團真心勁
eqeqeqeq
以前都要e同一隻兩次

後期睇佢 舉唔起就bye

G2成日放重要龍

Teddy隻Yasuo到底有咩作用

留風牆淨係為左擋羊招大

又拖後期
到時隻鱷魚

擋羊

faker一定係病左
好慘

ez已經好肥

滑起來

faker 唔交閃????

易用左咁多點會唔識用

Skt輸左第一場？

Caps反應好好

Teddy

skt班死垃圾
g2已贏

將軍

Wow

垃圾teddy

teddy

屌你呢個fight精彩到

舉起左

yasuo god

TEDDY勁撚到

係

Teddy Yasuo is CLEAN!!!

CAPS

ryze 同 ez 死左仲打落去

caps好撚勁

HEY GUYS STOP

燈撚到teddy瞓醒

yasuo op

呢度啲清燈到

隻牙膏好撚clean喎
係對線廢左d

冇閪女人既perkz成個傻閪咁

真係好燈
人人屌TEDDY
TEDDY就表演

好撚廢

G2真係好恐怖 反應勁快

搞笑明顯隻rene op 啦

Teddy: done

屌skt做下野啦
g2就黎贏啦

Perkz R

Skt捉caps蝕撚到

可唔可以唔好再燈 喺度逼害我哋G2

法王隻ez成隻癲狗咁 係咁射野

7個頭贏1.2k

都係贏緊1.5k

5035

明明G2 係輸緊 但完全唔覺輸緊

今日冇尋日咁精彩
但一定高質過尋日

想講經濟仲係平手，SKT fans唔使打哂飛機

EZ 永遠都唔可以E上前

咪又係輸塔
打J打到盲咗?

skt真心廢囉
g2已贏

尋日小朋友打交

打5千傷

Baron

後期G2贏撚硬

Skt 啲頭都幾低效益

SKT 贏因為連燈仔

隻ex 都幾撚癲

次次都棄兵線 殺人

經濟拉唔開

faker好勁

燈到

khan teddy又肥起來了

LB開始垃圾

事實係skt打到咁好先可以係呢個comp打平

好撚關鍵

G2 pick維加 應該counter 哂skt
五個位移

對面隻隻都硬 lb 完全沒傷

30分鐘後我諗唔到G2有乜機會打輸team fight

khan無啦啦又廢左咁多既

隻Ez痛到

呢場skt贏

因為faker醒番

skt好廢呀

SKT贏面大好多

5/0/2 = 廢左咁多

讚下又話人打J

TEDDY咁樣衝埋去打殺PERKZ都可以全身而退

睇隻犽宿嫁啦到時

連燈仔

Skt 真心廢

開始頂唔住EZ傷害
要睇惡魚同EZ

燈多啲

pzi

Teddy lv 15

G2咪撚輸呀 我買左3:0

Teddy唔識玩yasuo

係 幾廢下

Teddy 炸

1:1

燈完未....

多謝連燈仔燈SKT

係咪無留意teddy打rk成日用Yasuo

faker前面拎完頭無乜存在感

殺得一個
廢到

真
btw不推文

Skt好垃圾 faker 真心廢老

呢度既留言同現場既戰果真係差好遠

teddy counter死左ornn
ornn而家完全冇用

ture

點解呢到D留言咁撚好笑

講起牙叔，Huni嗰隻勁過過Teddy好多

perkz真係好鍾意向前E

上場打到呢個節奏就唔洗輸得咁on9啦
Neeko真係關鍵

g2就算落後幾多你都覺得佢好似反cap到

成季未出過突登揀喺世界賽先FIRST PICK仲唔針住嚟踩咩

咪係g2就黎贏啦

yasuo要ban了

effort呢d閃現比眼

1：1

連燈

分唔清邊個係真係燈了

g2輕鬆comeback啦

Ture

佢真播成日都用

都係處理唔到ryze嘅問題

Effort 真係勁

STAND WITH G2!!

skt 又妹

打G2 打到 1 0 7 都唔識玩

我真係唔識玩

G2 好廢

咪係faker都開始變廢

khan好撚廢呀

一個team fight 追返啦笑死

craps 又黎料

G2又然

2 GA

Effort閃現ward比Teddy大真係cls..

G2 30分鐘後根本冇得輸

先殺牙叔is ok~

khan 真係最好態果個

Skt發完夢未

Khant終於變返khan

說個笑話：CRAPS比KHAN單殺

其實G2要反打好易 叫羊撞5隻咪輕鬆贏

Khan垃圾
夠膽就一打五
單殺雷茲有咩用

其實點解perkz要pick ez

下 g2已經贏左啦

khan變廢到可以單殺craps

Craps

Khan細垃圾

班G2 3:0去哂邊

連登仔笑人pick 惡魚 yasuo 結果

好廢

再黎呀

屌你ryze比鱷魚單殺
caps食撚咗屎呀？

Khan上路又輸到仆街

連khan都訓醒

Claps laps 變返craps

Skt垃圾

Khan真心廢 faker廢老

致敬

輸一鋪即刻睇穿

CRAPS條垃圾

你睇下咩裝

Caps今場食左屎

連登燈到SKT拎冠

KHAN 原來6個頭了

btw, skt應該搵到羸既方向係控制到CAPS分推就夠打, 睇下下一場戰術係咪都係咁

說個笑話 g2開波已經贏左game2

點解caps勁咗咁多 隻雷g比人單殺

複刻版RNG

FAKER係度打氣

係真相唔係笑話

4打5都打唔贏 垃圾skt

李星ON9到

其實係khan肥太多姐

咁都可以1換2

依場khan同effort勁撚到

吊cild 死垃圾

完，講撚咗，後期G2玩哂

LEE SIN落黎踢PERKZ贏撚咗啦

Teddy有閃下波團多個閃

成場TEAMFIGHT激到唔覺CLID去左偷爆，係咪痴撚線

無啦 吊命

Clid去幫手打係咪已經end到game

clid都bd

留閃

屌 4打5都無能力 點做最強呀

ryze痛到

雷茲痛過鬼

Clid呢下決定錯左

Skt打多三招閃

成班連登仔都係撐SKT

全民皆分推

雷茲死咁多次都咁撚痛

應該會 佢估唔到caps招大姐
如果唔係都應該gg到

但caps竟然仲可以意識到要大返去守真心勁

打團應該贏咗

有機會

冇啦惡魚yasuo肥到咁

拖多幾分鐘cup硬

吊skt好廢呀
g2 已贏

嘩我屌你老母濕撚哂

Clid勁撚到 搶龍 踢craps

好似有人話CLID無態 下下比人偷

ya g2 3:0 skt
gg

用不推文啦屌
阻住岀面啲post

G2 bp輸到
一隻呀叔counter 3隻

話左g2贏

G2要加油，反杯

CLID偷龍再由TEDDY收割

呢下真係因爲caps先輸唔去

Ryze 一個ez殘晒啦

ya
3:0 skt

Gg skt gogogogo

G2又elder throw

我都廢撚時cap圖 想問班bp大師去左邊

faker一樣柒柒下

上面師兄係唔係要道歉

G2 垃圾到

cild勁撚到

你睇下

CHING可唔可以講多少少

Jg差四LV

Clid
比你偷條細就偷返你條大

換左邊真係唔撚同

g2又讓賽 國際禮儀

咩呀g2贏左
班 g2 fans呢

痴線 Faker真係最撚廢果個

冇clid真係死左好耐

Khan比羊打平線
Teddy 淨係識rk用牙叔恰人
Faker廢老0反玩lb
Clid回塘無態重輸龍

Hoball

teddy唔係打得咁撚完美嘅話其實個fight應該會輸
佢照去推中算合理

差3lv點搶啊

我都想了解多d😂

The jungle level difference is huge

Cild 6666

cls燈仔,話邊個廢就邊個企出嚟

3:0? 3你老母EU狗

G2 3:0

Skt垃圾Skt垃圾Skt垃圾Skt垃圾Skt垃圾

屌打GGEZ

究竟其實大家係唔係都係skt fans，燈得咁落力

不推文

skt玩個咁既陣都嬴得咁辛苦 g2一拎秘密武器咪屠殺

g2 3:1 skt gogogogogogogogo

嗰班G2 3:0直落去巴打去哂邊度

又話3:0 既

證明EZ真係一個廢英

真係好撚肉酸

成堆勝利球迷岩岩一開始係到笑skt 之後發現柒左燈左就繼續笑落去扮係假膠

繼而互讓啦 我要睇game5

好似16lv 殺完先17
呢波怪唔到jankos
不過佢成場都玩得麻麻

JG差太多LV

班EU Fans 即刻笠哂水

Faker take a BAD recall and SKT win the game

SKT求下你唔好得一場課仔

差D又豬廢老FAKER

我了

khan後面好打到

發現呢度d人真係好撚燈

唔係想做引戰狗
但睇番上邊d留言就忍唔住吱一聲咁笑左出黎

drinking eu tear

BP完大把人話SKT鳩陣輸撚硬，打完成班事後孔明

好頸渴faker

Khan呢鋪好勁

Skt將第一場豬2啲野還返哂俾佢地

clid 係咁食兵勁高lv

give me game 5

Faker廢到

prekz 隻ez 真係同jkl 一樣咁廢亂鳩咁e

多謝skt hater既笑話
gg g2 3:0

我到依加都係覺得g2 bp靚d喎雖然skt贏我好撚爽

係 g2而家2:0

G2輸我直播旺角祼跑

SKT控制到邊線, 打團SET UP 好似>> G2
營運上好似差唔多咁勁

駁唔到

Skt完全輕鬆一玩個正常陣g2就GG

我都覺
不推文

應該驚比人屌 定定驚先

sktsktskt

呢度既留言同賽果相反既

Faker回撚晒塘

呢場真係caps係咁養faker

SKT真係勁
呢場各方面都做得好好
除左clid 波會戰唔知做緊咩
其他都唔錯
希望下一場可以維持落去

lets go SKT

faker就真係無咩表現啦
成場最多鏡頭就係頭先飲水

faker幾時醒阿 faker最近有d混分仔feel

燈到SKT反杯

Clid carry到

燈到
世一上路仲唔係khan

teddy多返隻牙宿差好遠

Skt吹大左

係真 廢到比人偷水龍

淨係偷得番條垃圾遠古龍

讓一局姐

真
一開始屌Faker就Faker打出優勢
屌teddy唔識玩犽宿就完美團戰
屌Cant就單殺雷茲再呃tp
屌Clid唔應該推就偷條elder drag

惡魚
G2應該唔放了

轉頭即刻3:0 攞埋世界冠軍

橙
skt要 1:3 g2

今年faker揀咩skin呢

Hoball

屌 bin細力d

skt last pick lb果下已經顯示佢地既目的係今場前期滾雪球打嬴

無話靚唔靚 skt aim前期 g2 aim後期
打得出效果咪靚 打唔出咪爛

成日係到吹奏雷茲 我都廢時講太遠 望下小虎隻雷茲點撚樣先啦

要睇id睇操作者去決定一者英係勁定廢既 咁就無討論價值 勁人玩乜都勁 廢既玩乜都廢

呢場faker前期打得幾好

咩話

Hater?slient?

FAKER飲咁多會唔會toilet issue

睇連燈俾人屌緊 嚇到閂返埋先

Ad雷茲我覺得還好
上路羊佬比阿叔counter到仆街
羊佬無大 同超兵有咩分別

有無門牙唔攞點解要上去冒險 caps 都即刻要R 落去阻bd 啦

faker拎左幾個頭 但之後打唔到damage

麻煩各位手足繼續大力啲屌skt
贏唔贏到睇你哋

差effort

放開打
好似琴日咁
一味打到最後

升級裝備

屌佢前期比人偷龍
後期偷返條

Sickball

登撚到

講真兩隊咁嘅表現點贏支那狗

最後個波秒左EZ

關faker咩事

bin

乜野燈呀
睇唔到skt幾廢咩

點樣嬴唔到 琴日兩場菜雞互喙鬥互throw

支那隊SKT私家雞

連仔

個人感覺G2營運上比起SKT勁D
SKT操作比起G2勁D
G2次次邊線操控同換OBJECT都交到功課
會戰輸5,6個人頭都只係輸1,2K
SKT一輸就輸到冇底咁,但係羸就要好辛苦咁一場場會戰交晒技捉先羸到G2
利申,支持SKT

skt好廢

李星本人

係 fpx世界第一
S4 SSW 級數

贏左直接攞冠啦仲洗理支那啲垃圾隊咩

燈撚過燒山

諗起尋日ts kayle就好笑

隻羊打少個咁

有波關鍵團，邊打兵邊追邊回血